（琴日發夢）問左個義士借左個尿袋 之後走散左

推

.

叉好電下次發夢俾另一位有需要嘅巴絲

緣來緣去
你買多一個
下次就係雙倍既善緣

巴打幾幽默

將個尿袋一代傳一代

730 調景嶺站要見到你！

幫手推post 730宣傳嚴重不足！！！
唔該晒